跨性別人士試穿運動內衣被拒 店員稱「需顧及其他女性觀感」

跨性別人士試穿運動內衣被拒 店員稱「需顧及其他女性觀感」 6IXTY8IGHT 道歉認員工處理失當

一名完成性別重置手術、身分證顯示為女性的跨性別人士，今（25 日）在跨性別權益會陪同下到平機會投訴，稱連鎖內衣店 6IXTY8IGHT 上月拒絕她使用試衣室，懷疑是因自己仍有男性聲線遭拒。事主許小姐認為店員不容許她試身屬差別待遇，要求 6IXTY8IGHT 道歉，並促請平機會徹查；6IXTY8IGHT 回應稱，對涉事員工的處理失當深感抱歉。

有線新聞 有片

底褲都唔比試啦
以後劃一全部人唔比試

男人試bra犯法呀？

其實跨性別即係人妖定變性人?

性別重置手術係咪切啫啫仔加隆胸？
如果同一般女人無分別就唔應該受歧視，除非衛生問題統一唔俾試。

身份證寫撚埋女性都唔俾試
真係抵俾人投訴

法律上許小姐係女性
理論上佢可以用女廁同女更衣室
會唔會把聲令店員覺得佢係男扮

最左面條肥仔唔該收收皮先，好撚噁心

需顧及其他女性觀感

喺試身室裏面試點影響到其他人嘅觀感？

國際都會 :

自我認知係女嘅試唔試得？
我都好想試下靚bra bra

香港係共融社會，
許小姐可以一試

咁啲老牛聲女人點算

你學佢切丁切蛋先咪得

呢個係做左手術，我覺得佢有權利去爭取

而家外國好多撚屌話自己係跨性別，但又冇心理評估又冇做手術然後話人歧視佢，嗰班就要鬧

一名完成性別重置手術、身分證顯示為女性的跨性別人士
都唔得？？？
抵被投訴

人地比女人更女人

d變性人真係麻x煩

做曬手術身分證上面係女都唔比試
人哋未做就話姐
店員咁既講法分明就係歧視
比人告間公司自己攞嚟啦

身份證係女都唔俾試係太過份

開頭以為未做手術 唔俾試都正常
但原來係做咗都唔俾試咁撚on9 抵俾人投訴啦

人地喺試身室試都唔比?個客唔比錢?打開門做生意，市道咁差，個店員仲選客，仲倒公司米?係咪想趕個客去其他店舖買?